做左7年律師, 你問我答

答到就答, 答唔到都試下9up下

今朝唔想做野...睇住NBA直播搵人吹下水

幾錢一個月

110K

讀law同做左Solicitor 有冇差距

幾時死

有冇咩case 好特別深刻印象

做咩area?

lm 咁快開post

讀書係train 你個legal mindset, 做野既時候點都應用到, 但大部分做野會遇到既問題係學校唔會教

有咩得罪你?

冇衰人好人
只有客人

有冇女朋友

問下啲on9野先，多唔多律師既另一半都係律師黎？

邊座大廈返工?

有冇幫過咩衰人打官師 害返良好市民

會唔會覺得自己好勁睇唔起連登仔

受唔受溝？

有幾條女？

有冇秘書囡係枱底幫你含

無打官司好耐, 以前打官司有幫過衰人既, 但advise佢讓步囉 (雖然唔一定聽我支笛). anyway你都係想問我為左錢會唔會埋沒良心啫, 我覺得我無囉

係咩人就諗啲咩野啦. 連登咩人都有啦, 我都係R水吹下.

非正式統計, 3成啦

都唔係既, 個客係dead case就盡量叫佢唔好去啦

強姦案, 詳情唔多講啦, 有機比人估到

太易比人起底, 不了

首先你要定義一下衰人同良好市民, 有時表面上既野唔係你諗既咁

我只可以講, 好問題

平時返工有咩做

仲鼓唔鼓勵人入行

可以好多野做, 日日OT就梗架啦

睇緊邊隊波

有能力又有興趣既, why not

thunders vs jazz (西波龍竟然輸比騎)

想約我食飯?

咩資料都無點答你啫老細

追數搵律師出信好, 定係小額錢債自己搞，邊樣好?
前者點收費 ??

小額錢債啦, 佢唔出庭即有court order可以抄佢家. 律師信有貴有平架喎, 睇你要求啦

人生有咩意義

同三井一樣

宜家NBA愈黎愈悶 想停左個pass唔鬼睇

同感, 不過都係等下季先算啦, 依家都季尾

工時幾長？

一日10個鐘到啦, 返5日

行家

你好呀巴打

有啲咩法律觀點係普通市民唔知或者無留意，但其實相當有用？

大律師果個post我都有問

有好多法律觀點我都係睇報紙先識...法律太多野啦, 你個問題又太空泛

湖人真係應該trade走lbj

工作環境待遇會唔會惡劣, 想唔想轉行, 同埋做邊範?

都唔關佢事既, trade走左又有邊個黎? 咪又係沉淪

感恩工作環境唔錯, 唔想轉行

巴打做開邊範圍？
你呢7年內轉過幾多次firm？
同埋soli人工會唔會隨著pqe增加？

Bar of soli?

英文係咪要好勁

Bar or Soli?

幾歲

soli, 人工會隨PQE增加, 轉過一次firm, 後期入左DOJ

唔係native 囉, 普通溝通下OK既

Filing clerk 劉名

soli

3頭

犯左法 如果我唔想坐 我應該同你講哂所有事實定唔講好？比如我殺左人 想無罪 我要同你堅持講無殺人 定係同你講我真係殺左 叫你幫我打甩佢？

7年11K 應該係local大firm?

無野 原來入左DOJ

有冇樓

係唔係好多律師英文都麻麻

有

係, 不過英文講得叻同寫得叻又有分別

自己買？

你都係講真話啦

係, 非父幹

我無得接你單case lol

收左張彈票，追左成年都收唔返錢。可否報警？

有無join過律師淫亂p

叻仔，當年讀書係咪好辛苦？

DOJ跳point係咪好快?

咁你係咪會UM住良心同佢打
收咗錢幫個殺人犯逃脫制裁係咩感覺

電視劇話律師信如果對方扮收唔到其實係唔係可以當無事發生過。電視劇見出律師信就左閃右避扮晒收唔到就當無野

我都收唔到你錢架. 如果你去搵律師樓問, 一個鐘3500-5000不等啦

民事野喎, 但可以報警話佢詐騙睇下警方受唔受

聽都未聽過

一般般啦, 實有辛苦時候, 都有快樂時候

正路無病無痛都每年跳一野直至你個grape頂點

殺左人, 都有謀殺同誤殺, 如果佢話有心殺人咁咪最多求情減刑. 如果真係有疑點可以打得甩, 咁係個官判架喎, 兩個可能性 (1) 佢真係唔應該被判有罪 (2) 個法制有漏洞

就咁一封信就可以話收唔到都無乜法律責任, 如果係上庭的話, 其實有方法令到對方收唔到通知都當收到

有無拎housing benefit?
將計曬全部benefit計曬, 係咪成個package可以媲美ifirm?

都算係掛, 但ifirm有bonus可以好和味喎

我無人無物咩勁人都唔識喎, u life都好balance下, 可能真係比某啲科目讀得辛苦啲, 但又唔係最癲果啲

好呀

solictor定barrister好搵d

接左之後係唔係唔可以拒絕？

問學術問題OK嗎?

會考幾分？lunch食乜

soli可以話唔玩就唔玩架

唔係睇種類, 係睇個人 (能力, 際遇, 年資)

未必識答喎, 我可能9UP架

多唔多人二轉做律師？
Pupil個兩年係咪好難捱(for 二轉)

其實打民事係唔係好燒錢
基本上普通人係玩唔黎

同埋法律界點睇包攬訴訟
同埋有冇諗過令包攬訴訟合法
令更多普通人都可以透過法律維護返自己既權益

法庭既當值律師可唔可靠？

係咪好似TVB果套戲咁 做 法援果D 係唔係都係叫你認罪
無野幫到

有fd讀law 2:2 是咪人生已完？

會考28分, lunch未諗

咩叫二轉??? soli係做trainee唔係pupil

因為手速慢 讀緊科濕鳩 elective Admiralty Law
有兩個問題想問 我都知好冷門 如果你知簡單答就得 Thanks
1. Where does Hong Kong Law differ from Arrest Convention 1952 and 1999?
2. Which Convention is closer to the Admiralty Enforcement law at Hong Kong?

點樣證明

民事係燒錢架. 我唔知其他人點睇包攬訴訟, 但香港應該未諗住放寛, 你覺得包攬訴訟可以維護返普通人權益? 真係咁simple?

應該係聊勝於無, 唔好指意佢幫到你fight到野

同事之間融洽嗎?

但係普通人有時真係拎唔到咁大舊錢出黎打官司

以我所知, 唔係. 法援多數外判出面律師做, 睇你采數啦, 有啲律師好認真幫你, 又有啲好唔想做咁款 (因為法援太奀)

只有入到同入唔到PCLL既分別, 2:2都入到咪無事囉

Arbitration 已經比啦， liti都係遲早既事，不過好壞就唔知

真係唔識呢飯野喎, 幫你唔到.

證明啲乜

我覺得幾好幾舒服

普通話叻唔叻

鐘意咩類型嘅女仔？

某程度上, 我同意法律面前, _ _ _ _. 一係你自學, 上庭自辯, 一係法援

或者啦, 有consultation 出先攞黎睇下

想問下
如果上網買野
條友話退錢但未退
拖左一排
但佢無失蹤 告唔告到詐騙

衣扮扮拉

睇Westlaw 定 Lexis 多啲

相處落溝通到既

詐騙要睇警方受唔受理, 銀碼大小都係關鍵, 否則警方叫你民事索償

doj同private practice比 邊個remuneration package好啲 成就感高啲 做左govt counsel會唔會好難跳番出黎

Lexis, 介面靚啲

轉個問法，入唔到pcll人生是咪玩完

比較package的話係要逐間firm比喎, 我都唔會知道曬所有firms' packages. 做耐左咪又係一份工, 成咩就感啫. 入左doj再出返去大有人在, 睇你心態同有無行請你

咁除咗社區法網
有冇咩渠道 / 方法
可以自學多少少

或者
有冇法援教學

搵唔到trainee點算

點睇stealjob呢篇文

可以講律師人生玩完左99% (你仲可以年年報PCLL駁一駁), 人生就未完啦, 分分鐘你中六合彩或者發現自己係商業奇才又或者你去working holiday對人生工作有新體會, 太多可能性. 反而入左律師行業後, 所有可能性都好似無L曬. 份工又唔可以輕易放棄, 想去闖下創下業又無時間無魄力無膽做.

應該係咁, 你有單case係面前真點要處理, 咁你就剩係學呢單案有關既法律, 上網搵料, 圖書館睇, 買書睇, 問下人, 你對單case既法律points了解得分分鐘勁過好多律師.

接唔接受gay

炒下股, 過大海賭下錢都有, 小注貽情咁. 其實我都係普通人啫, 都會講粗口食麥記搭巴士搭廉航上連登

有冇投資
買開咩

你send 左幾多applications?

潮文黎喎

做gym, 帶氧多, 但唔intense, 會游下水

接受gay既存在, 但小弟非gay

咩都玩下, 仙股大笨象都有

$, 做落又覺得幾好

即係有

FF時就有

lm

Nba 直播有冇link

想問普通人被捕想搵律師 但本身都冇話有咩相熟律師行 咁係咪要即場google之後鳩搵個sor on9問題

如果本科讀工程考埋工程師牌，之後讀CPE如果咁好彩入到PCLL，會唔會短期內好難搵得返而家個人工

利申：大約35k

點睇另一個post 叫讀咩都好千祈唔好讀law

自辯要有咩準備先唔會比律師冼

有frd讀 IVE higher diploma in law and administration 可以有咩出路
聽講gpa有3.0

fg有冇50k?

勁既律師係咪都係口才好好，好識得能言善辯？

提一提你 冒認律師好似犯法😹

可唔可以借十皮俾我

邊區做

有無叫雞
覺得自己口才如何

想請問到底有冇方法可以告鄰居經常不定時發出噪音

如果想搵案例
有冇咩渠道去搵？
同埋應該點理解同運用案例？
係咪主要理解以往個官點理解條法例
例如佢點定義 “有意圖”之類？

唔係LLB出身
冇咩基本概念

收到一封平郵入落信箱既法庭傳票(裁判法院)
係咪可以話自己冇收過？
有冇法律責任要follow?

知唔知有幾錢人工

聽frd講出黎有18k
我就覺得冇啦

會唔會郁d都告鳩人❓

擇偶介唔介意人工低你好多lol
定要搵返律師醫生

10小時算咩OT

番工男女比例係點

多唔多人30歲轉行入到你呢行

識唔識古美門研介

邊間U畢業

我買pass睇

咖啡, 一杯唔夠兩杯, 再唔係咪埋眼訓15min (堅有效)

每年PCLL都有mature students啦, 雖然唔多. 入到PCLL就算行到第一步, 出路係點就睇你運氣啦

呀媽係法援搞緊離婚, 個律師懶懶閒 唔想搞咁, 有咩可以做到

台灣本地經常性會因為網絡公審而去告公然侮辱
再借啲耳叫被告賠錢 唔賠錢就告刑事罰款

香港網絡公審都好多 有啲樣都同名都登埋出尼
但好少見人會請律師或報警處理 除非當事人有名譽有錢

點解？

係法治體制唔同？

如果唔識人問, 都係google啦, 唔想大海撈針的話, 上司法機構個網搵案例, 搵返同你單案類似既, judgment 最尾有寫邊兩間律師樓打果單官司

搭單問 唔做律師讀樣好 Cpe/York/jd/llm

有啲行, trainee都比50K, 有啲就比18k-25k, 兩年後上返35K應該唔難

我有係果度留言

不過ifirm應該係辛苦錢

幾時移民

你同人嗌交果陣都有機會比對手冼

幫d強姦犯 殺人犯 虐童犯辯護既時候係咩心情

IVE唔熟, LAW SOC有得讀legal executive, 叫佢試下, 出黎搵firm 做LE

咩係FG?

周星馳應該口才好過大部分律師, 但好多成日上court既大律師係真係口才好好唔到你唔服

養唔養狗，識自己去廁所

冒認特首都未必犯法啦

你開個post我比十個正皮你啦

中環

口才麻麻, 無叫

做控方證人有咩要注意

上court大部分用英文發言定用中文發言？

有冇一個人你好admire? 會計劃係doj做到退休？定遲下有機會會再轉？

sor問題兒童

錄佢音, 淘寶淘件分貝機測試下佢個噪音有幾高分貝, 之後..........去管理處投訴吧啦. 報警多數唔理你, 民事攞injunction就睇佢有幾滋擾啦

有冇做過當值律師，係咪要識人先做到

食過女律師未

你基本上講得啱, 但就咁搵cases睇你要睇好多, 搵本書睇下個定義會快少少

人地登廣告發傳票比你, 睇唔到都當你收左, 死未

ranging from 12k to 22k (estimated)

做乜要咁做啫? 有咩好處?

兩條問題既答案都係: 唔介意

7點零8點收工都唔叫OT叫乜?

同個社會比例差唔多

無數據, 9UP黎講就係: 唔多

what are the key elements to form a contract

第一輯睇曬, 第二輯無睇, 想識身痕結衣多啲

HKU

轉律師

有冇打LOL?

熟唔熟family court case?

師兄今年幾歲？

廣告就應該冇
封信由裁判法院出,平郵黎
我可唔可以話冇收過?
再想問問,傳票定罪紀錄(非交通底)對日常生活有冇影響?

我覺得係文化唔同. 同埋民事訴訟始終係燒銀紙

仲有冇讀第二個DEGREE?如果本身讀緊第二科，想再讀囉嘅話難唔難？

點睇行人路踩單車犯法，然後單車徑有行人又冇人捉，踩馬路又比小巴佬夾死

體雕大狀

就嚟大學畢業，讀會計，但係完全唔想做會計師，一路做野一路讀上去pcll有冇得諗

law is law

你咁講，咁d勁嘅大律師，例如：清洪，同新仔有咩分別？d人唔洗比幾十萬一堂搵佢打啦。

Doj唔起訴梁振英 又唔搵獨立大狀提供意見 有冇政治因素 定係純法律考量

無研究, 純興趣出發就llm揀你想讀既科讀

DOJ又何嘗唔係啫

最好50做得到啦

hku 而家個三個double degree出黎係咪著數好多？

你個名

所以清你既意思係
網絡公審係歸納為民事訴訟 非刑事訴訟？

無養喎

講事實就得

點解要做侓師

睇下咩court, 裁判法院9成係中文, 上到區院高院就英文為主, 除非你個對手係layman自辯

點睇今年火箭

冇讀到PCLL的同學去左做咩

好admire Christophe Nolan. 暫時計劃唔轉工, 將來會想試下做bar (如果接近財務自由的話)

無做過, 唔知佢咩玩法

soli人工可以幾低

d人係戲院嘈/踢櫈有咩法律凶到佢地

警方都要比個file律政司先有得告, 警方唔follow你吹佢唔漲

yes

有幾多積蓄

google la

樓主打算以後用咩途徑移民?
同埋想問下DOJ同其他法定機構(例如競爭委員會之類)多唔多機會合作?

無, 有幾好玩?

有做過, family court 似街市買餸討價還價, 錢銀野又涉及感情問題, 諗起都起雞皮

佢做多幾次送信都失敗時就會出廣告. 傳票定罪紀錄都有案底喎, 你話呢

無second degree. 世上無難事, _ _ _ _ _

人多既世界係多矛盾啲, 你移民啦

多唔多囡埋身,
食過幾多條女
本身有冇底家,親戚知道左有咩反應

你考到PCLL再算, 只要你有能力讀到又有心讀, 辛苦啲又有咩所謂

true

如果啱啱admit, 中型local firm train，人工大約幾多？

想上PCLL係唔係一定JD好過CPE/UOL LLB
想自己俾錢讀，但JD真係好貴，又唔肯定自己有無料上PCLL

我都去唔到清洪個級數, 但清洪都唔係必勝喎. 新仔係可以練鸁清洪架, 有理通行天下. D人有錢請個出名大狀覺得咁可以安心啲又增加勝算, 有咩問題? 當然, 叻人同無咁叻既人打同一單案實有分別

我話我唔係鄭若驊你信唔信?

可摸以留TG想問下法律野

問少少野，2公婆，有對仔女(已成年)
老公搞女人，之後搬走左，個老婆同對仔女仲係間屋住，但間屋得老公名
個老公成日催個老婆搞離婚，但其實個老公自己都可以搞，點解個老公唔搞，要催個老婆搞？
係咪有陰謀？佢地已分居2年

乜依家玩到3個double degree啦????? 咁勁實着數啲啲啲啦

有無玩過逆轉裁判？

點樣識同食

樓主有冇諗過移民？

點睇包攬訴訟?

傳票底都係刑事案底??????

小弟粗疏見解黎講, 係民事

覺得幾適合自己, 又知自己無乜商業才能, 又唔creative

如果做事務律師，係咪多數有親戚、屋企人、男女朋友做大律師？

harden進攻真係好L勁, 成隊最鐘意佢. 但唔鐘意成隊波風格, 又唔鐘意CP3. 個勢近排好行, 勇士又頹, 睇好佢入到西決

有人做bank, 有人從政, 有人消失左

起大陸讀緊law起香港有咩出路？

以前讀書點清reading
有咩技巧

黎緊單拖同對方大律師打，上庭有冇咩技巧？例如盤問證人

25K點都有啦

大清律例, 包佢嚇到腳軟

我睇人話，讀CPE上Pcll都唔好預會有好firm既offer
巴打點睇

做trainee個兩年係唔係日日比人屌同OT

3, 4球

唔係當地人就最好唔好玩技術移民啦, 有返舊錢做投資移民先係上策. DOJ係獨家村, 合乜q作呀

點入doj 小弟都想入
CU LLB

係咪有投資？

咁得閒唔洗寫legal?

以前零家底, 窮到咩咁, 拎綜援住公屋. 親戚知道無乜特別反應, 客氣話一大堆果隻. 囡埋身點都有少少, 唔好用 "食"字黎講啦, 正常拍拖囉

會唔會講objection 法官大人

你fight 唔到35K就好走啦

邊間U undergrad? Cgpa幾多? 邊間pcll?

樓上成日倒水落街整到我晾啲衫濕曬
有咩計？

無論咩途徑, 你都係以PCLL為目標

今年入學？

咩係TG? 我脫節到咁?

聽落老公係要分錢果個, 又要分埋間屋, 梗係唔想主動搞啦

board game?

同行食過飯, 繼而拍拖

有呀, 有機會就移, 但無咁快啦, $係關鍵

多唔多firm請讀緊cpe嘅做paralegal?

又會唔會歧視cpe出身嘅律師？

無讀過 jd cpe 係唔係唔可以考pcll

上面有巴打問過類似，但我有少少唔同

如果我比人告殺左人，坦白同你講我的確有，但上到庭完全唔認 (連誤殺都唔要，直頭話自己無)，要你幫我當我無殺人咁打，得唔得？如果你咁做係咪已經叫妨礙司法公正/ 知情不報 (或者有咩罪名)?

咁既情況，律師係咪可以選擇唔接單Case或者報串比警方聽其實我私底下認左？如果你同警方講左，咁樣我再搵第二個律師去打，你係咪會變左證人，而我敗訴既機會高左？

唔好意思有啲長同複雜，不過好好奇想知

其實呢個問題係policy議題, 唔係law. policy就要睇社會大眾同政府既取向啦, 我無乜所謂

有咩影響？主動搞果個洩d？

telegram

傳票都有分告你啲乜, 但有定罪紀錄又唔係牛肉乾, 係有案底

唔覺得. 我自己同我識既好多人都唔係咁

謝謝巴打

問多句: 小額錢債洗費係點 ?

聖公會單野，條撚屌律師出信叫個官大事化小，點睇

做paralegal, 招呼下內地客打下關係, 但做唔到律師

清唔曬, 盡睇架咋

你公司請唔請人？

大律師同事務律師有咩分別
邊樣好做d？

樓主做咩field practice多？
揾intern同training contract有冇咩心得？可以點突出自己？

點睇政府打算再推23 條立法

準備定1000幾百條問題先. highlight一啲會有機會攞到對你有利既口供既問題. 對方大律師問答環節留心聽, mark重點, 到你盤問時可能有用

連登律師多到就黎要開個律師台。

唔同意

點解Mayer brown果類law firm人工咁高 究竟做啲咩？

咁多法例, 你講邊樣先, contract? criminal? JR? PI?

我自己就係果兩年學到好多野喎, OT就係呢行預左啦

比心機入PCLL先, 暑假去law fair問下野, interview之前咪下書

有啲律師搞免費法律諮詢服務
係咪會特登講一半、唔講一半？
用來搵客？

有呀

準備潛水做野LU

做trainee嗰兩年OT到咩程度？

咁多年都未講過

HKU, gpa 3.2

唔該曬，啲問題係唔係只係圍繞住對方份證人陳述黎問會好啲？定其實會問埋證人陳述書以外既野？

你點證明 "警方明知佢有可能涉及詐騙"

搵管理處

我認為係公價

唔熟行情, 唔想亂UP

LLB咪得囉

巴打想問小小野
如果喺球場踢波，粒波踢咗出場外（球場隔離條馬路）
擊中途人，算唔算犯咗法？

政府難唔難入，幾多個位

有冇聽過自學考到牌唔經LLB

知唔知而家多唔多人而家non jupas入LLB？
讀LLB係唔係英文最緊要？

交通意外，小額錢債追討，對家無出庭，判左我贏；但對邊一直唔找數比法庭（好似一直無理），我可以點做？

點睇誹謗係原告 無律師諗住自己盤問
係咪應該多d sit in去學定野
有無收到風法援會包誹謗黎緊

你唔讀llb 都要讀GDL/cpe 入pcll 先考到牌ga wor ching

食左lunch未

我實會即刻同個官講, 我唔做你律師了. 但我唔會亦唔可以同任何人透露你同你係我面前認過既罪行, 更唔會變成證人

蝕律師費

都係由頭睇到尾定點
有無特別技巧

本身唔係讀law,有個 finance master degree 依家想讀part time law
係唔係得 part time jd 呢條路

uol llb

有限錢, 唔使擔心, 而且你既洗費可以向對方claim埋

點睇林作依條友？佢係咪好勁？ 本身屋企窮，依家揾到咁多俾幾多家用？

無留意. 不過咩人都有架啦

DOJ年年都請人

睇人性格啦, 我暫時鐘意做soli. 分別既野, 真係可以寫本書比你睇

比人拉左 刑事恐嚇 收左電話 比左口供

點睇lee 單, 佢係咪坐硬?

telegram好似睇到電話喎

唔認為自己有能力入到pcll 更加唔好讀cpe
jd 衰極都叫一個master level ge postgraduate programme
cpe 衰d 講句，乜野都唔係

帶咩錶

可摸以做你條女

我做civil野多. 有朝氣同反應快好重要.

有話要推咩?

正啊

未試過會一會佢地, 你試左話我知

7, 8, 9, 10, 11, 12點都試過, 7同8比較多

阿爺壓落黎, 有咩計

熟邊行

有關連既都問得

如果離婚
女方當年有份供樓 同依家一切屋企開支都係女方俾哂 男方已經無再為屋企付出任何野
但層樓係男方名 有無可能層樓判俾女方？

結婚超過30年 係咪已經當係共同資產

最鐘意邊個法官?

要證明個意圖.

??

都難架, 你預100個請5個啦

分享下點學英文

有, 超勁

巴打幾高？靚唔靚仔？

唔知non jupas既數字. 英文係緊要, 但唔一定A3星

搵法庭執達令幫手, 或者向法庭申請凍結佢資產

點解呢個世界真相唔重要

點為合法自衛?

唔太熟呢方面...

雖然cp3 又易傷又貴
但佢我確有佢既價值
有時harden 第四節 比分好近果時 佢反而會鳩打
多左cp3控場係唔同好多

成隊波個個都係功能球員
得cp3 & harden 傳控射 樣樣有d

自學考牌條路應該係點 ?
直接報名考試 ?

食左個burger, 買左杯咖啡

睇summary, 或者google搵下有無人comment過單case

樓主點解唔應我

唔知林作勁唔勁. 當佢娛樂新聞咁睇. 比2皮家用

咁你自我介紹先都係基本禮貌啦係咪

OMG... Mr. WONG

可以set個ID唔比人睇架 不過唔洗勉強

唔係貴野, 無乜taste 的MIDO

加油CHING

平時都係咁HEA?

你識佢?

要計下數, 女方供左幾多, 男方又供左幾多 (計埋首期), 跟返個比例分間屋

平時係點樣搵客？定係d客自動上門

想問樓豬有冇讀double degree 例如glaw 果啲定係齋讀llb 聽人講話想做律師就讀llb就得係咪真

Macrae

巴打係咪vw3個就立志努力讀書脫貧？

細個

學得唔好唔敢教人

工人煮

180, 普通樣

alevel英文咩grade?

係咁既咩?

有冇玩交文app食女？

交友

你攞支搶指住我, 我係你想開槍之前化身matrix打到你PK, 為之合法自衛

我都想問點樣學英文
係咪由細到大英文都咁好？

cp3唔傷既話西決又打7場

唔知

所以我話, 無35K好走了, 果度無前途

多唔多拜金女知你做律師想溝你

University of Liverpool ?

咁你打我一拳 我打返你算唔算?

唔經LLB 即係要入cpe / jd 先入到pcll wor
即係點都要上堂先考到牌，無得「自學」

university of london

DOJ trainee 收邊間U 多
可唔可以講下interview 問咩多 technical 嘢定competency based questions
工作環境係點 多唔多guideline 定所以嘢要自己慢慢摸索

你試下搵@So9ry

一時時, 今日係hea 啲

我唔使搵客啦

無, 讀LLB就夠+

VW3又係咩? 我知讀書係我唯一可以做好既事

有remote course ?

B

有, 但食唔到

英文唔太好, 盡力而為考到BBCC咁

唔覺

打你一拳果下令你有無生命威脅先? 甄子丹打你?

近50

今日唔得閒答咁多野, 夜啲睇下有無時間

有冇講自已做律師？

有生命威脅先可以打返人?
真係比人打都要坐低唱今天我

咁都唔係少喎, 你要再加油啦, 不過你肯定份CV寫得無問題?

一時時, 但唔覺得有咩着數

俾人拖欠證書有冇法例可以告到佢

做事務定做大狀

好 thankss 有興趣入
今年報左summer intern 未知收唔收

完左trainee 兩年做緊soli,攪下樓契咁可以幾錢人工？

所以都係睇人。你係同行?

搞樓契無乜前途喎

另外想問吓點樣搵到點關方合約相關既case reference。google 咗啲但又好似唔多關咁，想搵多少少又大海撈針⋯⋯

區院最高判7年，係考慮咗認罪扣減1/3邢期未？

求情有咩factors?
thanks.

賺咁多唔移民?

算係你地啲客

有條友得罪左我 有冇d合法既方法令我可以整死佢

不如餵埋俾你？

點睇你老細決定唔搵獨立法律意見就唔起訴689

點睇法律界的前景，Law Society 已經比共產黨控制

想問有無tips點讀好啲
啲prof成日read between the lines去理解條principle
但我唔敢咁做 怕理解錯
可否指點一下迷津

做野係點,一個人,有助手?一team咁做?

你幾歲

sorry 頭先語氣重左少少
俾條Link 你參考下

想問如果而家23歲 讀完cpe已經係3年後 當順利入到pcll嘅話 出嚟執業已經27歲 會唔會太遲
同埋頭兩年當係做普通local firm嘅話大概咩人工

蔡衛蘭條仔仲係唔係個個醉酒上court個律師？

樓主係咪已經埋沒良心，專接陰質case？

我都想知喎
巴打講下啦
呢啲case係咪冇得打？
認罪搏減刑就算？

唔識, 食花生only

銀行部入票機壞左
有唔尋常動作+出咗張錯嘅收條 （入票係成功入到）
但嚇到我跌爛咗個mon
有冇得叫佢賠？

鐘唔鐘意男仔？

收幾錢

冇前途係點冇前途法？人工又幾錢？

老實講，B.Law/G.Law嗰啲唔一定吃香，你最後同LLB班人爭返入PCLL, 舊制你5年谷兩個degree同人地4年谷LLB, 最後都睇gpa做人

以前有科Civil Law, 班人谷完civil就讀唔掂LLB 入唔返PCLL

利申: 有屋企人讀B.Law現在做野中

double degree真心搵笨

你可以咁理解. 但你可以報警

JR

DOJ

interview方面可以睇我另一post留言. 工作環境幾decent, 唔grand但唔頹. 入到黎自然有人幫你教你, 唔使擔心

睇chitty on contracts, 圖書館應該有

有冇搞過自己個助理

Sorry my bad 做左申手撚
岩岩整緊d野無時間 search
多謝你先

扣減之後計. 求情多數話 一時衝動犯案 (動機), 下次唔會同feel sorry (悔改), 屋企經濟支柱手停口停或者會無左份工所以唔好判監 (personal status), 願意簽守行為同社會服務令.

人地移民最少千萬起跳, 我未有耐

對你地doj咁仆街告唔入都要用不誠實使用電腦務求入罪有咩睇法
Dllm有冇做過政治檢控

政府部門?

搵葉謝鄧

阿爺決定黎既, 比你係佢個位都係咁做架啦

明白，thanks.

打過/見過咩on9案？

律師有飽和趨勢, 律師都係small potato 黎, 如果地動山搖我地都GG

樓主你好
想問下你點樣睇鄭若樺？
我成日覺得點解佢講野咁白痴都上到呢個位
同埋想知你覺得法律自學應該睇咩打好基礎先？
謝謝你

跟prof果套點解唔啱? 重要既principle有時睇10次先明少少, 怪只怪寫judgment啲官太勁

三種情況都會有, 多數一個人做

3頭 (答第3次)

唔遲. local青衣18K至30K不等

邊L個

無接case好耐. 你咁諗律師開心啲既話, i feel so sorry for you

讀緊UOL LLB 如果只求合格 要溫到咩程度？

巴打一年交幾多錢稅？

一時失言可以試下打無intention恐嚇, 佢講野果陣未必有果個能力真係咁做, 而個女仔也未必會真心認為佢會咁做. 有得打, 但................................裁判法院多數都幾憎呢種人, 多數判有罪, 咁你諗定再上訴都得

無 (都有啲得意既法律point但唔想詳談)

如果係自己個仔會好鐘意

無接case

MC firm行家留名

人工唔會好高, 因為樓契係無乜法律野, 流水作業. 做耐左, 將來搵其他工人地會睇低你

精警

比你揀入唔到PCLL可以做finance

never, too old

會唔會有時覺得自己好型
如果有會係咩時候

香港法例跟唔上科技, DOJ又唔想就咁放過某啲罪犯, 無可奈何之舉. 政治檢控定義係咩? 法庭都無詮釋過, 就算DQ案都照判

太長唔想追po 唔知有冇人問過
有冇玩過逆轉裁判

一時諗唔起

佢轉數好高架都, 但啲野去到政治層面佢好多野唔講得. 你做佢個位先明. 自學黎講.....讀下contract law先

要問返你啲同界或前一兩界ching

咁如果打算原告自己盤
有無咩建議 除左你上面話準備勁多問題
多d聽court學定野個流程 技巧?
多唔多原告自己黎

DKLM 10皮or above

Sor 表達得唔好
Prof有講明就照跟
有時prof無詳細講某一部分case
我寫essay/溫書有唔明時就要睇番呢類case (brief)

唔知應該點理解 好怕理解錯然後寫錯 然後爛grade

唔知自己啱唔啱讀law
見到人哋有父幹保送intern
我就咩都冇 點努力都好似冇人咁叻

9仰9仰

樓主入左DOJ 咁快升做senior counsel? 想問下係個norm定係咁岩有位act緊?

結左婚未受唔受溝？

收固定月薪？定有佣拆？我做緊corporate banking，成日搵d律師幫我draft loan doc,有時一單收成廿萬美金

好難話佢呃你錢, 佢實攞到一大堆理由話邊度邊度用左乜時間. 遺產8位數佢assume收你2-30個唔過份

無喎咁又

咩黎

點睇KYC, PCwoo 同K&L

唔多但都有既

知道有IG店賣假貨，可以點告到佢收皮？

但已經係好耐之前既事
唔知仲有無證據證明

如果屋企既電費水費差餉 依啲開支 已經全部又女方俾哂呢？

你肯定啱既野先好寫, 寧願寫漏左都唔好寫錯

你覺得自己容唔容易溝通？

我都係乜都無又唔係特別醒, 唔試又點知?

都算norm黎既, DOJ既senior counsel 仲多過GC

你自介先

打工仔only

搵上帝打9你

樓豬好得閒？復左差唔多成百

有對過PCwoo, 正路local野

報海關

過馬路有冇衝紅燈？
睇AV係咪睇正版？

未過BAR就升SC?

都可以計埋, 但呢啲細數黎啫

banking D fees 而加成日比人壓到好低
其實好多野做架
只係傾文件都十幾至幾十份
仲要執CP

你覺得呢? 我平時講野同依家連登講野差唔多

DIU 比你班友塗毒左

yes. no.

女

荼

點會呢

如果咁樣搞一搞大約要幾錢埋單

打刑事係咪真係好多大狀為左贏會出術？（eg夾口供，借啲意搞對家etc）

so9ry 中文差

如果對方玩野乜都拗一餐, 你又無法援的話, 我屈指一算都5萬起標, 10萬8萬埋尾

TVB真係比左好多錯誤信息大眾

做咗律師都唔驚犯法？

律師樓定大律師

多謝樓主意見
想追問下如果由contrast law啲野學起係咪應該買下書局啲書睇下？順便一問有冇推薦
謝謝

1. PG
2. co-operate w/Police
3. no previous conviction record
4. extreme youth/old
5. minor role, etc.

怪不知你做DOJ 😆

公起. 咁你有8位數已經財務自由啦, 好葡萄

well, 驚. 唔好起我底OK?

追post啦

Chitty on Law, 盡量睇英國書

有人勁人自辨都贏到律師

請問巴打知唔知個鬼佬律師叫咩名？是咪大律師？

但係唔係話律師道德上如果佢知左個客堅係有做就唔可以當佢冇做咁打咩

有冇D咩法律界嘅潛規則可以分享俾想入行嘅fresh grad?

咪就係

唔識

咁可以advise佢認罪, 幫佢求情

做野要好小心好小心

如果有人差我好多錢，但我冇佢地址，唔可以去小額錢債告，咁可以點？

有無幫過古惑仔打過 點睇古惑仔

搵人起佢底先啦, 例如私家偵探

無幫過. 唔會想接觸佢地

有冇買車，如有咩車？

點睇政府一定要拆咗高等法院

其實都請唔到法官，想開多幾十個庭？

please

成個月人工好甘下

C200

揾咁多 大唔大洗？多唔多女溝？

法庭勁多backlog , 邊個話請唔到法官

係囉..........

正常消費, 有儲錢習慣, 無乜女溝

有冇bonus

DOJ 人用唔用 High Court Library ?

點解咁多年來個Wi-Fi都整唔好..... DKLM !

樓主第一次揾十皮以上有咩感覺
有冇覺得自己做人好成功
同埋樓主啲朋友係咪都係高收入/成功人士

點睇hku近年柒事連連

咁拍過幾次拖？會唔會要求另一半都高學歷高收入？

隔離屋玩高音幾年
長期we哇鬼叫
屋企人嬲到想出律師信兇下佢
係會收上門學生，有時12.1點都仲唱緊
有冇意見幫到手

覺得中學雞嗰個模擬法庭點

no

Master 到唔夠喎 😅

如果鄰居特登扔d垃圾喺我哋門口或者踢我哋對門一下
有cctv 影低 但冇任何損毁 係咪都告唔到？

用, 會叫clerk去幫手借書, 但我就好耐無personally去過

聽聞做到一定程度、會收到本黑色既catalogue,入面有曬啲女星價位。師兄你收到未？有冇聽過？

我啲朋友都好多草根, 因為我中學好廢. 我感恩可以養到自己同屋企人

本野貴到.......
睇黎要住番排圖書館先得🤦🏿‍♂️

點睇自己係人生贏家？
出到街會唔會覺得一街都係垃圾 死搵爛搵先萬零蚊一個月既求柴
想屌咩女就屌咩女 輕鬆買樓
利申：廢柴

你係咪hku人? 如果係, 你既感受會深過我好多

4次, 唔需要

佢有機觸犯噪音管制條例, 可以收集證據然後報警做佢

有無youtube 片?

有無打算換車

可能人工奀但又壓力大啦, 都係人口問題

報警啦, 有機告得入

幾多年時間先升到職?

有啲咁既樹??? 你作出黎架?

做唔做犯法嘅

朋友比人告非禮，點打得甩？
真心問

係admit左之後計起七年？
見你話有3,4球積蓄，唔計層樓？同埋而家自己一個住？

睇個post覺得樓主份人好decent踏實，有少少adore
我都係草根出身，而家25，希望幾年後有你嘅生活質素啦

完全無咁感覺, 一樣迫巴士地鐵, 有時街上都好多隱形富豪

半肥瘦

未住, 你想賣?

驚唔驚生仔冇屎忽

個個唔同啦

成日衝紅燈

見你比咁詳細資料, 我都唔知點答

又想起我底? 同你講既差唔多啦.

想問下公司出信係咪一定要有公司印章先叫有效?

睇得出樓主口才非常之好
答得好有趣

7年間有幾多窮人曾經喺法律面前含撚?

律師係咪大多數奶共？

lunch 食乜多
landmark附近冇乜選擇

炒散比人走數有冇得用法律途徑追返
有wtsapp 紀錄但冇佢資料

秘書就係果15分鐘出黎🎉

通常係 (公司章程應該有寫)

邊duck有趣?

粗聲粗氣果啲

好撚多

retention rate係奇高先真喎, trainee 收人真係睇gpa多, interview表現佔3成掛

why need to do that?

老蘭大把, 烕靈頓街又有

搵到個對口人先有得追, 炒散都可以係合法勞工

我之前都做過5 年 part time legal sec
樓主仲要唔要祕書

你係咪AV導演?

DOJ請人唔係我話事囉

Litigation 定 corp fin 好搵D

律師樓clerk 有幾錢人工??

樓主有冇識人undergrad 入唔到pc ，轉讀GDL 就入到？又或者有冇其他途徑入？

冇追晒post，邊間grad？今年幾大？

睇電視好似有d可以揀job接 有d唔得 係點解？
邊個人工高d？

我識人萬中至3萬都有仲要有好多福利 睇你跟咩人識d咩

Hku 3 字頭

有冇睇過啲律司劇？eg suits, how to get away with murder, law and order?

對香港司法制度有咩睇法？

點睇議員被DQ?

有咩政治取向？

放假鍾意做咩？

clerk....有三萬..幾好揾wow~~##請唔請pt???

有冇諗過轉行/進修？

搵案例係咪逐個大file咁揭黎搵？

通常一堂係審幾耐？

做依行悶唔悶

都要睇你識d咩先得架， 唔通中五畢業一入去做就3 萬咩

Cpe 都得

你通常幫壞人定好人打？

如果做左十年以上....唔知有幾多呢

另外想問下有冇接觸過咩case恐怖/奇怪到令你訓唔著

會唔會介意另一半學歷低

平時係咪咁嘅生活方式

推

人生贏家

遇過最閪既客有幾閪？

係咪巴打

姐係其實唔會？

殺人好難求

自覺柒

Nope, I heard a law student talked about that when he said his internship in a law firm those lawyers told him... maybe times changes and all changed into whatsapp / wechat group

想問下唔太復雜case seek 你地advise case 堅要2 星期先覆到？eg ONE/BO
利申： prosecutor

car or girl .... lol!

Corp 3年PQE 可以過200k 一個月

梗係corp fin啦

12至20

好易追架啫

大律師唔可以揀 (聲稱), 但其實大把理由唔接 (例如要旅行)

都係既, 靚仔靚女分分鐘有着數

有睇. 唔錯幾穩健但唔夠先進. 阿爺命令不得不從. 曾經黃絲依家neutral. 訓覺打機

有進修下law related野, 唔轉行住啦 (定係你有好路數比我啫)

上網睇咪得囉. 一堂講緊半日或一日

睇你點睇. 你鐘意outdoor既呢行實悶, 但office job黎講算係幾得意

初入行果陣會唔會覺得好難捱/覺得冇出路而想轉行？

睇證據架咋喎, CIB或ICAC做唔做到野先係重點

其實問呢類問題既人係咪以為律師只會打criminal cases?

實有封頂位, 又睇下你老闆有幾需要你啦, 呢啲海鮮價

無

NO

我唔係咁

唔算啦

石原里美嬲果陣咁閪

無咁靚仔LOL

未遇過, 都未聽過

責任上會做, 唔係包生仔

咁律師樓係唔係日日都好忙???

咁一定好靚
香港咁多閪客一定唔會冇遇過我認真問

咦, 我會唔會識你架

點睇2016年黑衣靜默遊行
你有冇出去遊行

why not both? joking la

係囉, 呢啲先係人生鸁家

唔覺, 覺得出路都唔錯

可以認罪

會想搵咩人做女朋友

忙架, 都真係要挨下. 但挨到咁上下又會無咁忙, 一來係做熟左, 二來你開始有junior幫手

咁實有遇過, 但級數唔會去到潑婦罵街咁

我有去

冇咩學歷....都有3皮....算安穩同不錯

讀港大, 又純純兔 果種

local

你贊唔贊成包攬訴訟應該合法化

可能傾過下電話

ask again? replied already

咁接被告嗰邊係咪輸面好大

分分鐘日日見LOL

最靚仔嘅case可以減到點

而家係local GP firm train緊, 做PI野多, train 完有冇機會入到DOJ?可以有咩準備

點解?? 我覺得唔係喎

撘單問下 做師爺要做d咩

有機. 得閒咪下書, crim law, civil pro, crim pro, evidence

純粹好奇一問
宜家仲有冇part time law degree讀

我未打過啊. 你上judiciary搵cases

唔知, 大學policies問題

對於政治問題法律解決有咩睇法

up

之前有聽過
關性罪行事嘅話做男人好輸蝕
有啲地區女官見條女上庭就喊通常都偏幫個女嘅
呢個情況應該點樣撚化個官

好的

如果有啲風化案件
係咪會有好多露點圖要你地睇

係咪年年都請人, 請得多唔多?

依家pcll緊，之前llb 成績幾好(top25%, funding價讀pc)都無doj intern offer，之後trainee連first in都無比我。
師兄，到底doj請intern, trainee, 甚至係government counsel，係想要有咩quality嘅人⋯⋯
又想問如果喺細firm train (i.e 18k) ，係呢行仲有無得翻身？會唔會個個睇你工作資歷就覺得你未夠格？

屌你DOJ
寫去問你地野 幾三個月都唔L回

唔理想, 但法律就係制造出黎解決任何問題 (理論上)

同我勁似好想識你

答左你, 無

做乜要撚化個官啫? 你係無辜既就上訴

有機會

年年都請, 20-30個

成日話口頭協議有法律效力，但無錄音錄影嘅情況下，只會口同鼻拗，點樣證明到從而有法律效力？

租金都收到手軟

我都係20K起中型行train出黎, 呢行大把機會比你轉到啱為止. DOJ請人係睇GPA加interview, 你應該每年都試下, 我覺得你會入到

問乜野先? 普通市民寫入黎問野係大有理由唔理你

隨時候教

口同鼻拗實係難架喎, 睇下個官信邊個

你係咪自爆自己係PD advisory

香港地被人打如果還手
純制服對方 唔係追返住佢黎打
警犬告我打架既話 大唔大機會入到我
假設無路閉同人證

有冇接過好似TVB劇情咁既爭家產案？

無謂互相傷害啦ching

警方可以選擇唔告你, 但如果佢要告你, 你都可以用自衛辯護, 睇個官信唔信你

有做過爭產案, 勁juicy, 兄弟姐妹真係掛名

有女朋友未？

比你揀多次會唔會做bar

唔打官司咁做d乜
以為一定打

開公司仔想同partner簽partnership agreement ，係咪一定要上律師樓簽？貴唔貴？自己圍內簽有冇法律效力？
我見網上有啲提供公司startup文件/咨詢服務既plan, 一年兩萬四，收費係咪合理？

讀u時同系是否大部分名校中學畢業？

呢段時間無

唔會住, 因為要quick money

如果要幫公司收錢 但唔見左/比人偷左 個員工使唔使上身

想唔想呢段時間快啲完？

香港大部分cases都去唔到打官司階段, 雙方隻揪一輪, 拗下legal points, 開下會講數

點解會揀PD ge, 定係被派

對家都係律師啊 要搵你地clear 後先可以答

自己簽得架啦. 公司startup就好似有個公價, 你講既係咪公價我就唔清楚

五湖四海乜Q都有

平日點識女？

追四十萬呢？

咩係JR

唔係想起你底啦，哈哈
我都唔識人係DOJ
只不過係想比個目標自己 睇下七年內可以可以達到你個financial status

有無同學/同行專幫黑社會打官司。社團真係會好似電影入邊咁有御用大狀?

幾有興趣知律師點樣去預備打官司

特別係思路方面

有冇試過大叫Objection

星期五未

個人嚟講好憎啲死偏女人嘅官
同埋聽過有官係寫完份狀紙先出嚟審野
正垃圾唔撚唔得

有冇去外國浸過咸水

有冇咩case做完唔安樂
好慘個啲

欣賞！
你真係連登個班垃圾負面家底論撚既最佳榜樣

屌 我都識人喺doj做socli喎

香港離婚係咪要分一半身家？

點先可以唔洗分？

用律師個名溝女係咪好易

婚前協議有冇法律效力

依加仲做緊DOJ?

黎緊讀JD 有咩advice

屋企人遺產case，06年前過身
有屋有地，律師好似見到有幾多下就想加價
想問正常收幾錢？同點收費？
而家每見一次俾一次，唔知完咗仲要唔要再俾一舊大嘅

秘書靚唔靚，係咪後生女
有冇食過自己個秘書

外國qualify翻黎行情好唔好
eg 英國qualify翻黎 係咪都睇幾多年PQE睇得重

咩為之上身

無特定時間表

好佩服巴打靠自己

你呢

點解你唔做

點先做到法官

個流程大概係點

你係bureau?

介唔介意伴侶搵$20k?

投票投咩派？
本土/泛民？

用咩輸入法打字??

有無睇better call saul

有冇睇過better call saul

11萬月薪都要搭廉航

ching識貨

咁有冇特定嘅擇偶條件？

犯咩法??? 最矛違返student house rules

無特別途徑

D court 喎

司法覆核 judicial review

實掂

咁空泛好難答

多數都係你比佢撚返轉頭

咁而家呢段時間有無free slots?

你覺得唔想放生所以用條明知有漏洞既法例去告有冇違反法律原則?
doj又有自己對罪犯既定義咁係咪變相決定是否罰疑犯的責任落左去doj身上而非香港法律？(你應該知道條例有幾on9)

條女？

Show Blocked User - 皇巨不懼

9up都咁多人信

Fix 年薪110k * 12?
每年加幾多人工

會唔會好多女一知你係律師即刻想食你

幾多套西裝
套西裝幾錢

做律師應該會有擅長打咩case 巴打你擅長邊款？

窮果陣都無自怨自艾過, 真心

咁點L算

你係窮啲果邊咪唔使分

唔覺, 靚仔緊要啲

thanks
另外我想問用行為不合理定分居2年去申請離婚會對申請個方喺分配財產上有利啲？
定係無分別？佢只係一個離婚理由？

同埋分居係點證明？
如果係仲住喺同一單位但已經無共同生活 0交流分左房
點證明已經夠 2年 同埋真係分左居

唔該你

點睇ive嘅 Law n Administration

no, but will be taken into account and the weight becomes much more nowadays

加油努力輸左無2飯食

假設我asset多過另一半

但另一半月薪多d,咁點計？

海鮮價喎, 你覺得唔合理就換

同以前同屆同學比，你算撈成點？
入ifirm係咪就代表平步青雲、入細firm就成世做細firm？
行內要跳去大啲嘅firm難唔難？

分身家唔係只係分「共有財產」？
自己啲錢都計？

行家揮手

no for both questions

睇成績同working experience

可唔可以講下Legal Executive 大概係做啲咩
人工大概係點 workloads如何
聽人講讀Law 要識好多英文我怕讀唔上

唔係可以靠邊個

讀緊law, 要讀到咩程度先有律師行請?

平時午餐食咩

10年 bar先, 做下deputy judge, 申請做master, 再慢慢做上去

diu

各有所好！
啲女就最鐘意你呢啲本來窮但有上進心既人

nvm

泛

倉頡

why not? 我真係從未搭過business

溝通到

日日都有

ching有何高見

hahaha

每年跳point, 你可以上政府網睇

無喎又

三套, 兩套zara 一套度身做6000

有無洗過個假發？

fact sensitive類

係咪有自己房？係咪好大

shirt 呢
btw 放工未

無分別。分居唔使證明住, 除非對方反對, 咁你要集定水電煤單

但係你認唔認同呢啲偏頗判決影響法治先

點解唔做私人執業

有冇聽過人用自己喺regulation嘅知識去鑽法律罅攞著數（呃保險嗰啲），但係啲保險公司/公正行都吹佢唔脹？

你自己對離婚分身家呢樣野有咩睇法
利申覺得唔公平同冇道理

轉個問法，有咩預備工作要做

如果一幢大厦有一個位冇入圖則 畀政府告僭建
但係喺幢大厦起嘅時候已經有 唔係後加 已經幾十年 有冇可能可以打得贏官司唔使拆？

喺小額嗰邊 哈哈

咁我依加可唔可以walk-in入嚟？

冇打官司有咩收入來源
提供法律建議

原來仲會睇成績估唔到

試下tinder 放自己西裝
Info 話自己lawyer
都Super like 硬你啦

有無玩CR？

聽日去間本地行interview
有冇乜野tips
除咗喺網上睇佢哋啲資料 (通常都好少)
仲有乜嘢途徑可以知道多啲佢哋既野

係咪成日會見到鄭若驊？洗唔洗成日幫佢做野

好似搵會計師樓就得

點睇新地推爆商場門單野？

請控方律師結案陳詞

咁應該都ok掛
成日以為律師講野會好mean

都唔係咁死既

買樓買咗邊區？新樓定舊樓？

屌你屎忽
講咗成日得個UP字
影條賓州睇下有幾撚粗！

有冇睇legal high?

有冇睇Better Call Saul?

點加價，唔係計 hourly rate 咩？

全包同IRD嗌遺產稅 / 罰款？

Briefing out 係咪收左order
Reading in比以前少甚至無

如果冇其他限制 你會唔會願意無條件幫一個窮人打官司

點唔公平，點冇道理？

其實冇人揸住支槍逼你結婚

10個鍾有幾多個鍾真係做嘢？

路過 ： private practice 7年

TD應該好少收律師信要doj clear d reply的姐。。
你睇下啦 勿起底

有無後悔當初唔讀醫

幫啲明知入硬罪既人，良心點個

如果自己去family court搞都要請律師？

如果traineeship無掂過crim case 做corp多 NQ轉DOJ機會大唔大？

有冇偽造過文件？

點睇許紹鼎辭職單野？

新樓

好耐啦喎, 有睇

視乎情況

5 or 6 lol

如果想向compliance方向行，你會建議hku space LLB定直情讀反洗黑課程？

上年嘅非禮案風波你點睇?

1. 報警
2. 合理武力自衛 制止 協助差人緝拿暴徒

咁又無喎

有冇個case遇到個人真係犯法
明知係佢做 有齊證據 但都可以告佢唔入

你有呢個難題?

點睇DOJ law clerk？有無前途？

唔一定律師

支持真 律師
因為連登假野太多

無問題

martin男神黎喎, 走左真可惜

申請禁制令

llb

邊單??

零至1000不等

睇你跟邊個做野啦

本身鍾唔鍾意做呢一行？有無覺得好悶？

樓主真係要試下玩逆轉裁判
去google下就明

之後樓主可以去玩下逆轉檢事
比較下同自己份工有咩唔同

點解neutral?
點睇港獨？

哈哈，我心入面叫佢木村
其實我想問的係，我諗唔明有咩原因佢會喺呢個時候走，差一步就做到事業頂峰。係咪即係檢控好惡做？

幾啱自己, 唔悶

返工對住law, 收工不了

太敏感野唔想表達

你知啲野喎

點追?佢係售股既利益人士?

想請問...公司股東發生糾紛
股東之間有簽 shareholder agreement
現在爭議點是 agreement 是股東與股東簽訂
公司沒有參與簽訂合約
公司的章程也有很多與 shareholder agreement 相互扺足條款
咁公司董事局是否必須根據 shareholder agreement 行事？還是只須根據公司章程行使董事局權力？

老實咁計
係咪就算係對家令到自己好唔鍾意佢
只要一離婚你有錢過佢就可以分你一半身家先
咁唔make sense喎

任職律政司逾20載工作認真
涉連環撞胸激怒女同事走上不歸路

你地行內人對於律政司司長有咩睇法？
平時除咗番工有咩興趣

其實比女含緊

想識你可以點做

其實係分你哋婚姻的共同財產啫

兩公婆，結得婚就冇得分得咁清楚 .... 結婚後，你自己單名買嘅嘢，其實都係代配偶持有

配偶任何一方負責出去賺錢，另一方負責湊大細路

小朋友考10A，可唔可以分係邊位配偶的功勞 ？

冇人睇住頭家，你邊有咁容易出去搵錢 😅

唔想分錢比配偶，好盡早離婚 / 簽婚後協議

鄭若華係法律界之恥

公司董事局要跟公司章程做, shareholder agreement 無得影響董事決策。 SA 只影響shareholders 之間的協議內容, 唔跟SA既股東可能比其他股東民事索償

真係有聽過咁既case, 係咁玩結婚離婚分人身家

人都唔係度, 何必挖墳

Please

屋主長都無乜點(我少接觸)。平時行街行山做gym

玩緊乜車

林寶定拉利

好似幣少咁, 你可以報警等調查

想問下點睇公司D SUPPORTING STAFF?係咪全部係D COUNSEL眼中都係弱智咁?做少少野都唔識做,做多少少好似叫佢地去死咁?

利申:幫人問

夜晚岀街比一班香港警察截查，冇其他途人，話要搜身兼解鎖電話
你會唔會乖乖配合？

咁partner有無得分?

上連登問功課?

咁同啲工人玩博炒有咩分別
同埋想問係咪如果佢再結婚你就唔洗再俾 贍養費

有咩所謂個個都牛劍哈耶

點解要讀Cpd

Max 幾多

可唔可以講白啲?

點睇專打DD既大狀 大狀係庭上面既盤問或者辯護係咪好影響陪審團？有好多話自己唔知情都入罪 有d又打得甩

樓主點睇條不誠實取用電腦罪？
會唔會判律政師敗訴？

謝謝巴打解答
想請問可以聯絡你請你幫忙嗎？
希望可以得到巴打 advice

好多人幻想律師就係上庭同人打官司

但其實好多事務律師日日坐office鳩簽下名就收工

幫人問
對方提請離婚 自己可唔可以要求唔分身家？

對common law同civil law有咩睇法
例如邊樣對尋求真相比較好？

澳洲qualified 之後可否加入DOJ

你覺得你無良心定沒埋沒良心

喺香港挑戰國際性慣例既法律，係唔係冇可能成功，就算有道理。

嘩 屌

你本身做緊野？

靚唔靚仔？大唔大碌？

覺得遲啲搞咗統一試，多咗人入行會唔會全行減人工